827!!五區集會!

豈有此理!封鐵唔俾人遊行
我宣傳827早上七點，
係大圍，九龍塘，南昌，香港，紅磡站發起集會
抗議港鐵封站行為!
各位兄弟個日早啲上門口去集會
廢事佢又封站!
好嬲丫

宣佈
自膠